遙控3輪車，t3-01

有冇巴打玩遙控車，
想買過勁少少servo, 有冇好介紹
用緊入門3003

上遙控工房睇下

3003好似會腳震

想登記會員，gmail 都唔用到...咁攪笑

巴打畢直幾多？

上佢facebook問睇下 因為個網都少左好多人了

Around 5舊。但係我隻esc,係hobby wing 1060,最多出6V. 隻Receiver就Mx-6,行到digital

C兄，有冇玩依架？

無玩，不過你可以上youtube參考下啲鬼佬用咩電子野。香港啲人而家多數圍圍威，唔似以前咁上論壇問就問到。再唔係等車場開返落去睇下

你係因為個servo反應慢定係扭力唔夠先？

我想扭力勁d!! 我上網睇隻3003就3.2kg, 但一上勁d就講緊20-30.....會唔會扭力勁得滯而有問題

我見你架車翻左可以自己翻返上去 我諗你個3003應該唔可以一次就翻返架車上黎，另外你係原裝電變連白豬皮定係有刷電變加無刷摩打，你個架買15-20kg都夠做再高啲應該係玩慢爬or比賽 。

你可以參考哩位師兄，佢係工房好出名 以前玩都係睇佢學野